牛市之今日跟我put既人都賺左錢，但亦都輸左尊嚴

跌得500幾點，當我地乞衣牙

收到
今日信念唔夠急升時走佐差唔多1/2 倉，要罰下自己

尊嚴呢

已罰自己低賣高買 寧保尊嚴 不做乞衣

食住先 星期一睇牛兄既未世語錄再思索人生

牛兄已表態

282係咪都殺左？

跌咁少當我地乞衣啊

青醒

等睇牛兄既預言詩 仲有後備軍力未推上前綫